不如參考韓國, 先focus on 一個牌子/ 商場去罷買

其實7 月開始, 泡菜仔就宣佈杯葛日貨
到呢架已經有好多人響應
其中一間比佢地杯葛既就係Uniqlo..吹到銷售直插, 大減價都救唔返
所以要罷買, 一定要揀間有代表性但亦容易被取代既!
睇返香港, 之前杯既例子:

養心殿, 規模唔夠大, who?
M記, 難有替代品。。廿幾三十蚊有包有薯條有可樂, 出餐夠快, 仲有就係大家都覺得係外國野黎

所以係香港, 與其focus on 一間公司, 不如focus on 某D港資商場????

三罷仲有罷買呀!!!!

唔係咁快就唔記得下嘛~~

唔罷工
罷買多d人撐啦掛~

吉野家？

推

一芳先 夠新鮮

我冷氣軍師決定發起『嘆冷氣！不消費！』運動！！！！！！！

配合埋罷賣 byebuy日一齊做